警方記者會 (2019-11-18)

Lie after lie